有冇人做經紀會自己幫自己買保單?

好似危疾果啲咁，啲佣金係咪會回足番比自己？

人哋話通常做衣d第一份單都係自己幫自己買

大把，識人為咗meet target要自己買返張單
當然佣金就回足啦